(機械jj入）想問香港搵摩打鋪

是咁的，最近要搵d摩打野黎做功課
諗住上網搵返最原本上頭用緊果舊摩打嘅specif ，無論打咩關鍵字都搵唔到
就諗住響香港嘅果d供應商度入手搵下
所以想求下名

同埋關於個motor nameplate

點解frequency 同speed會有兩個數
我google過d nameplates 都係得一個數

利伸 新手，有錯請糾正、屌得細力d

係個range
最低速同最高速
50-60hz

要買就淘寶買 淘寶依方面質數唔錯 仲會教埋你
香港都有得買 新填地街 廣東道果d
不過賣果d係3相 工業用 大件d

你d細野 係好撚難搵

講聲唔該哂先
我想問有冇得問佢地拎specif / 圖紙果d

1200/1450 好似係講平時行1200，最高可以1450

淘寶容易找到同款，通常有埋datasheet 圖紙 dimensions俾你

岩岩睇過，多數都係拆機
Btw 唔該你先

AC摩打個轉速係用frequency控制

50Hz係1200rpm
60Hz係1450rpm

btw 淘寶啦
不過摩打都唔輕
注意運費

因爲日本關東係50Hz
關西係60Hz
所以list曬兩個出嚟

唔該你先
我呀頭叫我留意個火數（power)咁黎揀
即係要計數啦
個requirement 係要weight lifting a loading 30kg vertically in 30rpm
公式就我預有power = torque * speed 、w = mgh/t 、w = Fs = Torque * degree 、Gear ratio 等等

但應該點排個順序去求先岩
我google 過有鬼仔問過類似野，有人用w=mgv 就解左
但總係覺得冇咁簡單

小弟讀電
機械唔太識
如果用對重裝置得唔得
好似lift咁樣
個moment細好多

Pulley system
未必得，因為佢淨係肯比我搞摩打

Electric
佢話個電流都可能會影響到
但小弟電重廢過機械

搵摩打野做功課竟然唔識AC frequency?

Sorry ，科電踩線pass
而且上堂冇乜點講過nameplate 呢d live example

你要計返個gear box個rates先
用個力黎配合30rpm